\chapter{Formalności}


Obowiązki studenta kończącego studia opisane są tu:\\
\url{http://www.wmi.amu.edu.pl/pl/prace-dyplomowe}

Należy pamiętać o dopełnieniu formalności w systemi prac dyplomowych (porozumienie między promotorem a dyplomantem co do akceptacji tematu pracy) \url{http://pd.wmi.amu.edu.pl}